iPhone 差唔到電

有無巴絲今早開始iphone差唔到電？

可能入面有塵 用sim卡針或者牙簽了下入面啦

好奇下 會關sim卡事

針呀你老味

sim卡針

收劏機

盲撚咗？定an機狗？

an機都有sim 卡針

又一單iPhone壞機

係叉電位太多塵

真係盲撚左添

我都試過兩次叉唔到

揾啲野伸入去清下塵先叉得返